甄子丹《追龍》廣東話預告片 結合導火綫格鬥風格加葉問打鬼佬主題

0：24 一出手好似馬軍咁大開大合，會唔會用寢技？

1：13 城寨大戰洋鬼子警長

寢技自古不嬲有, 但90年代先開始盛行MMA
故事係1974年, 應該唔會出現MMA打法

個名 追龍 開始我仲以為係衛斯理個套

1:15

有d人中feel

睇唔明...即係有定冇?

我估冇

追龍係吸毒一個動作
用火柴盒追住行白粉索 叫追龍

劉華又做雷洛

但好明顯無以前果啖火

我都係 仲諗竟然有人拍返

王晶 d 垃圾唔係入場下嘛？

講到港英時代係就黑暗日子

咁呂樂橫行霸道果時, 的確係黑暗日子

笑你老母,大陸大撚把打日本仔既片,要睇既咪自己上去睇

港英年代都有分暴動前同暴動後, 暴動前係真係幾黑暗.

但港人反抗同流血後, 麥理浩先當香港人係人.

同推出德政, 高潮係彭定康放下政治地雷玩鳩你大陸.

比香港人體驗到手頭一票有幾重要. 直到後來港奸幫香港開倒車.

食過飯既人對要食返屎自然反抗 (當然有神棍推出永續基本法想將共產黨統治香港千秋萬世呢招無得拯)

家下廿年就已經見到中式既荒謬, 重有原來太監基因根本無消失.

跛豪無人超越到呂良偉囉

有少少似sleeping dog

本來搵過許冠文做， 但許冠文推左

係有sleeping dog元素
子丹哥佢自講

邊處鄉下？

搵到另一個版本

追龍:吸食白粉(毒品)的一種方法,因為將白粉加熱(吸食的方法),會產生煙,吸食者會隨著那些煙的方向吸食,而追龍就是吸食者追住果d煙黎吸食毒品。

我po你呀嬤

劉華好劉華，一d都唔似個套雷洛

仲有搵過萬子，最後先揀呂良偉，如果係萬子做應該都會好好睇

好有sleeping dog feel
有d 興趣.....唔洗錢先睇

錫紙，匙羹，加熱追煙索

華仔個髮型不變
果陣都有人咁既髮型架咩

有興趣

果套咁大隱喻
而家某個東方城市咪俾d人禍摧毀緊囉

Sleeping dogs係咪仲拍緊？

雷洛 但收哂火

最多都係 download，再周圍 share 比 friend

劉華啲戲....

返唔去以前個雷洛feel

華樂果陣黑暗啲定而家黑暗啲

唔知係關劇本事定關劉華事
以前做呂樂，都做得唔差，至少無咁大陣劉華味，由黑腳轉做老雜，再轉做探長，係真係有種霸氣慢慢出黎。而家呢個真係名正言順做劉華。

唔好話甄子丹有無得同呂良偉比，劉華自己比唔上自己以前，會唔會有d過分？喂阿哥，甄子丹d戲曳極都叫有做戲呀，起碼你分到邊個馬軍邊個葉問丫，再最起碼佢都扮潮州佬講bu你呀麼丫，屌你劉華呢d直頭無交過戲咁濟wo

你玩完啦雷洛！

馬氏兄弟??

舊雷洛係劉華後生最有火既時期
雖然略嫌生硬 但睇得出佢好有心機做
但自從佢成為左外界心目中果個劉華之後
得番門徒係有演技 其他都係做番劉華

雷樂個陣差佬公然收保護費加政治工具

王晶
一撚定唔睇

等於問緊大躍進時期既中共黑暗
定習近平時期既中共黑暗

佢最後果句白我最大，黑你最大真係hea到